民間記者會5點半搞係咪最好

1- 直接抽擊4點鐘
2- 係4點記者會附近book 場 等成班記者方便轉場
3- 5點半放工搭車睇fb live一流

太快
回應唔切警犬果個

7點

其實好尷尬，太夜好難派記者去

第二日好啲，準備足啲

6點半- 放工搭車睇
8點- 食飯睇

係呢兩個時間

雖然係咁

但隔夜嘅話
我覺得會比晒時間對家製造輿論

尤其朝早廢中廢老最活躍嘅時間

每晚9-10點 ok 5ok ?

6點有now新聞
難得now同viuTV會報
建議6點前

直情6點等人唔好睇tvb新聞得唔得

要時間準備架大佬
啲野憑空變出黎?

點剪得切呀

民間手足而家好多野都需要時間討論投票
人多口雜意見多，都明白大家各有想法
畀d時間佢地？

我個人睇法係冇意思，完左狗之後要回應需要人手做資料搜集去證明佢地9up
太心急只會令對家可以把握機會

7，8點食晚飯時間最好
可以轉rthk比父母睇

緊係黃金時間 8至10pm

730pm 每兩日開一次，多啲時間準備

太早，做到當然好，但要效果好啲寧願花啲時間準備片段，甚至搵專家黎做mythbust

民間記者會要做民意整合
反應一定係比起警犬慢

我覺得好似之前咁係朝早搞係唔錯
首先巴打會夠時間出稿 整片
其次就係而家夜晚多數會有事發生 第二朝回應左先係搶左警犬先機
最後係反客為主 俾到料記者係下晝四點去問

但係我想知道下一場係幾時開呀?

5點先搞記招的話
就趕唔切電台電視台的傍晚新聞
唔太建議

我覺得既然早過警犬見傳媒，就應該善爵發球權，例如將網上嘅傳言+我方fact check嘅資料攞出嚟講，要警方交代回應，開佢地波，變咗佢地做被動。

每晚5點半抽擊琴日嘅狗招內容
今日嘅應到就應 唔得就等準備充足第二日再插

最好搵到專業人士撐場 俾世界睇到示威者入面都有高薪厚職嘅

好被動
一定要早過班狗開 每日lunch time

屌警察凌晨4點開記招都有記者啦

緊係打對台啦 警察個記者會反正講廢話 又唔答問題。民間記者會最好每日搵唔同黨派或者 各區既街坊上去講 隔離播埋片 講警察問題 唔可以繼續令狗權坐大！要求即刻成立獨立調查委員會！

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!